1. Метод обьекта - это функция которая находиться внутри обьекта и выполняет определенные действия.
2. Любой тип данных.
3. Это значит, что обращаясь к обьекту мы обращаемся к ссылке на какое то значеие.